---
titel: Urgent.fm
id: urgent
naam: Urgent.fm
verkorte_naam: Urgent.fm
konvent: urgent
contact: contact@urgent.fm
website: https://www.urgent.fm
social:
  - platform: facebook
    link: https://www.facebook.com/urgent.fm/
themas:
  -  cultuur
showcase:
  - photo: /assets/logos/UrgentFMA.jpg
  - photo: /assets/logos/UrgentFMB.jpg
  - photo: /assets/logos/UrgentFMC.jpg
---

Urgent.fm is uiteraard het enige medialab van de Universiteit Gent. 
Wil je radio (leren) maken, presenteren, het redactieteam bijstaan of 'aan de knoppen staan'? Wil je het communicatie- of eventteam van Urgent.fm versterken? Verschijnt er een brede glimlach op je gezicht bij de woorden radio- of livestudio-techniek? Heb je er altijd al van gedroomd om onze royale cultuurredactie, TUMULT.FM te versterken? Verklaarde je je eeuwige liefde aan muziek en wil je je er nog verder in verdiepen? Ben je grafisch aangelegd of zijn je smartphone, een camera of fototoestel jouw tools om studentenstad Gent te verkennen? Ben je een planner of coördinator in hart en nieren en zou je projectmatig de werking willen ondersteunen? Of zit je met een zot creatief ei dat een plek kan vinden in onze radiowerking? 
Urgent.fm biedt tal van mogelijkheden in zowel haar redacties, haar teams en studio’s. Opleiding is niet nodig. Bij Urgent.fm leer je on the field en van elkaar. Iedereen is welkom. 

Geïnteresseerd? Kom naar één van de Urgent.fm join-in-avonden of mail naar contact@urgent.fm.
